其實Trump個Twitter下面一堆人鬧佢，多數係咩背景

每次侵侵一出聲，一定一班人狙擊佢，不論黑白也好，到底係Twitter多左派、自由派，定係Trump響美國民意唔高呢？美國人唔鍾意佢呢？

5毛

牙鼎之流

leftard

我果次用呢個字屌柒班左膠
比twitter ban

其實D後生依家BUY唔BUY佢.希望佢下屆再贏

班讀大學既自由派最唔buy佢，學術界都因為傾自由、左派而反對佢，上屆選舉Trump都係靠藍領、共和黨鐵票、傳統宗教勢力、工業界支持

應該麻麻
9成明星球星都反佢
啲後生既咪跟

美國既明星好影響年輕人輿論及政見，KOL亦然，不過諗起幾年前既Frye Festival就真係見證美國人最弱智既一面

佢一出嚟選已經係咁講 話佢唔可能贏到

最後結果大家見到

結果佢只係岩岩好贏選舉人票
第二屆通常民望都跌咁啲
真係好危

左膠好憎阿侵

左膠大學生唔洗番工果D